家用血壓計有無推薦

兩老開始有高血壓而家要買返部長期用
係唔係用中文既會好d
有無話上腕好還是手腕好

omron 日本制 5年保養 $720
簡單易用

o 字頭好流，無帶上家都有數值
p字頭好廢，2/3年就要換 parts
N字頭(舊p字)，用咗近三十年，用到機面都黃，問你怕未

屋企有部會講廣東話 好大聲 指示開始用同讀結果 幾方便老人家自己量

最終買左omron jpn 600

o 字頭好流，無帶上家都有數值